<product>
    <title>Dispositivo Hacking Modem USB 4G uz801</title>
    <description>
        <h3>¡¡¡¡IMPORTANTE ESCOGER COLOR "B"!!!!</h3>

        <p>(!!!) Si no tienes conocimientos de informática avanzados 
            ni ganas de aprender compra 
            <a href="/producto/modem-4g-usb-hmuf-v5">hmuf-v5</a> que
            tiene todo lo que debería tener un modem por defecto en
            su lugar, debido a que este aparato aun teniendo mucho
            mejor soporte en Linux para hacer lo que quieras
            está muy limitado con el software que viene por defecto
            y requiere hackearlo para poder empezar a hacer cosas chulas
            con él.</p>

        <p>Este modem 4g con soporte de tarjeta SIM, USB host mode, wifi y gps
            con 512MB de RAM y aproximadamente 3GB útiles de espacio para
            almacenar el software que quieras usar/crear para el dispositivo
            es uno de los aparatos más interesantes hackeables que he
            encontrado nunca, debido a su función original como modem
            puede funcionar con muy poca electricidad, con lo que da
            un puerto usb de un ordenador funciona al 100% de su capacidad,
            por lo que puedes enchufarlo a un powerbank y que esté funcionando 
            muchísimo tiempo.</p>

        <p>Su soporte de USB host mode significa que puede simular pulsaciones
            de teclado y ratón, proveer una red alternativa a un ordenador e
            infinidad de usos más.</p>

        <p>Es un aparato ideal tanto para pentesting como para desarrollo
            de soluciones embebidas como control de sistemas automáticos
            en lugares sin conexión a internet como los campos de nuestro
            pueblo.</p>

        <p>Su soporte de GPS implica que podrás usarlo para vigilar
            la localización de tus pertencias.</p>

        <p>Por defecto viene con Android, pero Postmarketos, un Linux
            para dispositivos embebidos tiene soporte del 100% para
            este aparato lo que te permitirá tener acceso a infinidad
            de programas de software libre para llevar a cabo cualquier
            uso alternativo al para el que se diseñó.</p>

        <p>Es probable que para entrar en EDL tengas que hacer short
            de un cable USB de D+ con - para forzar EDL, asegurate de estar dispuesto
            a hacer eso antes de comprar.</p>

        <p>Antes de comprar, por favor lee 
            <a href="https://wiki.postmarketos.org/wiki/Zhihe_series_LTE_dongles_(generic-zhihe)">
            el artículo de la wiki de
            Postmarketos</a> sobre este dispositivo para asegurarte 100%
            de que encaja con tus capacidades de informática.</p>

        <p>Si usas Linux, compras el producto por nuestro enlace y quieres 
            empezar a hackear este producto para hacer realidad tu proyecto,
            por favor contactanos antes de manipular el software
            para que podamos ayudarte a hacer un backup del software
            original, este paso es muy importante y muy fácil de
            hacer mal. En caso de error sin un backup completo
            el dispositivo quedará inutilizable y el fabricante
            no te dará un software nuevo. (Que además es único
            por dispositivo por ejemplo para los drivers de wifi
            y el IMEI.)</p>
        
        <p>Tú no quieres tirar más de 10€ a la basura y nosotros no queremos
            que quedes descontento con nuestra recomendación, así
            pues contactanos, yo ya he tirado esos 10€ a la basura antes
            para que tú no lo tengas que hacer por realizar mal el
            backup.</p>

        <p>Si has comprado este producto a través de nuestro enlace, vives
        en Burguillos y se te estropea puedes contactar con 
        burguillos.info en Instagram e intentaremos hacer lo
        posible por ayudarte si el vendedor no responde.</p>
    </description>
    <slug>modem-4g-usb-uz801</slug>
    <img>/img/uz801.webp</img>
    <vendor>Aliexpress</vendor>
    <url>https://s.click.aliexpress.com/e/_onzxQ1b</url>
</product>
