<post>
	<author>Burguillos.info</author>
	<date>2022-11-16T12:28+00:00</date>
	<title>Fin de semana de cultura.</title>
	<ogdesc>Fin de semana de cultura.</ogdesc>
	<category>index</category>
	<img src="/img/portada-certamen-teatro-preview.png"/>
	<slug>fin-de-semana-de-cultura</slug>
	<content>
		<img alt="Cartel de las obras." src="/img/portada-certamen-teatro.jpg"/>
		<p>Hoy nos hacemos eco de una noticia que hemos encontrado en la página web del ayuntamiento, el XII Certamen de Teatro de Burguillos.</p>
		<p>Vamos a proceder a fusilar el artículo para que lo podáis leer aquí y dejaremos el enlace para que podaís visitar el original:</p>
		<p>No hagas planes para este fin de semana y vive con nosotros el <a href="https://www.facebook.com/hashtag/certamen">#Certamen</a> de <a href="https://www.facebook.com/hashtag/teatro">#Teatro</a> "Villa de <a href="https://www.facebook.com/hashtag/burguillos">#Burguillos</a>" Os mostramos las obras seleccionadas y los horarios de representación:</p>
		 
		 <ul>
			 <li>Viernes 18 a las 20:00 horas. Comedia "<a href="https://www.facebook.com/hashtag/farsantes">#Farsantes</a>" de la compañía Acarrabal Teatro de Sevilla. Un grupo de maravillosos farsantes que vienen con la intención de hacernos disfrutar con sus fantásticas y extrañas historias.</li>
		 <li>Sábado 19 a las 20:00 horas. Comedia con pinceladas de musical "<a href="https://www.facebook.com/hashtag/blanco">#Blanco</a>" de la compañía Azoteatro de Sevilla. Tu amigo del alma te reemplaza por el Arte Contemporáneo. Los dos testigos de tu boda acaban a puñetazos ...</li>
		 <li>Domingo 20 a las 19:00 horas. Comedia "<a href="https://www.facebook.com/hashtag/reiniciando">#Reiniciando</a>" de la compañía Qué jArte Teatro de Madrid. Una obra que habla de la vida, y como telón de fondo un confinamiento que se hizo eterno y en el que vivimos situaciones jamás pensadas...</li>
		 <p>La presentación de la Gala y la entrega de premios del domingo correrá a cargo de la compañía de teatro <a href="https://www.facebook.com/hashtag/mairami">#Mairami.</a></p>
		  
		  <p>Las entradas pueden recogerse en el Área de Cultura del Ayuntamiento desde hoy hasta el viernes en horario de 9:00 a 14:00 y en la puerta de la Carpa el mismo día de cada función. 
		  ¡¡Os esperamos en la Carpa Municipal!!
		  <a href="https://www.facebook.com/hashtag/burguillosescultura">#BurguillosEsCultura</a> <a href="https://www.facebook.com/hashtag/certamenteatroburguillos">#CertamenTeatroBurguillos</a></p>

		  <p>El enlace al original es el siguiente: <a href="https://burguillos.es/es/actualidad/noticias/FIN-DE-SEMANA-CULTURA-EN-BURGUILLOS/">https://burguillos.es/es/actualidad/noticias/FIN-DE-SEMANA-CULTURA-EN-BURGUILLOS/</a> por vuestra privacidad os recomendamos no pulsar sobre los hashtag y si lo haceis hacerlo desde burguillos.info y no burguillos.es ya que hemos quitado las partes de la url destinadas al seguimiento de los usuarios.</p>
	</content>
</post>
