<post>
	<author>Burguillos.info</author>
	<date>2022-11-11T23:09+00:00</date>
	<title>Carta y Menú de la Tienda de Noemi en Burguillos.</title>
	<last_modification_date>2023-05-03T20:10+00:00</last_modification_date>
    <img src="/img/noemi.jpg"/>
	<ogdesc>Carta y Menú de la Tienda de Noemi en Burguillos.</ogdesc>
	<category>donde-comer</category>
	<slug>tienda-noemi</slug>
    <attributes>
        <attribute>hamburguesas</attribute>
    </attributes>
	<content>
        <h2>Hamburguesas, Pollofres, Gofres, Buñuelos, Montaditos, Salchipapas, entra y descubrelo.</h2>
        <img style="border: solid 1px black;" src="/img/noemi.jpg"/>
		<p>Hoy os traemos un negocio de nueva apertura, "La Tienda de Noemi" localizado en Calle Albahaca Local 2 ACC, ideal para comer en Burguillos.</p>

		<p>Este negocio abre de 17:00 a 22:00 de Lunes a Jueves y de 17:00 a 00:00 de Viernes a Domingo.</p>

		<p>Además de vender multitud de bebidas, esta tienda ofrece bocadillos y otros productos preparados como buñuelos, además puedes dejar tu pedido encargado por teléfono en <a href="tel://+34698901484">698901484</a>, deberás recogerlo en el establecimiento.</p> 

		<p>A continuación listamos el menú completo de comidas para haceros la boca agua.</p>

		<h3>Hamburguesas</h3>

		<ol class="productos">
			<li>Hamburguesa Simple. (Carne y queso.) <b>2€</b></li>
			<li>Hamburguesa Completa. (Carne, cebolla, lechuga, tomate y queso.) <b>2.50€</b></li>
			<li>Hamburguesa Super. (Carne, huevo, bacon, queso, cebolla y york.) <b>3.50€</b></li>
			<li>Hamburguesa Yopi. (Filete pollo, queso, tomate, cebolla y lechuga.) <b>2.50€</b></li>

		<h3>Bocadillos</h3>

			<li>Bocadillo de pollo con queso. <b>2.50€</b></li>
			<li>Bocadillo de pollo con cebolla, queso y tomate. <b>2.50€</b></li>
			<li>Bocadillo de superpollo con queso, bacon, cochinito, tomate, cebolla y lechuga. <b>3€</b></li>
			<li>Bocadillo de filete de lomo con queso. <b>2.50€</b></li>
			<li>Bocadillo de filete de lomo con queso, tomate, cebolla y lechuga. <b>3€</b></li>
			<li>Bocadillo de superlomo con queso, bacon, cochinito, tomate, cebolla y lechuga. <b>3€</b></li>
			<li>Bocadillo de cochinito con queso. <b>2€</b></li>
			<li>Bocadillo de cochinito con queso, bacon, cebolla, tomate y lechuga. <b>3€</b></li>
			<li>Bocadillo de lomo adobado con queso. <b>2€</b></li>
			<li>Bocadillo de lomo adobado con queso, bacon, cebolla, tomate y lechuga. <b>3€</b></li>
			<li>Bocadillo de bacon y queso. <b>1.50€</b></li>
			<li>Bocadillo vegetal con pollo. <b>3.50€</b></li>
			<li>Serranito. (Pollo o lomo, tortilla francesa, pimiento, tomate y queso.) <b>4€</b></li>
			<li>Super serranito. (Pollo o lomo, tortilla francesa, pimiento, cochinito, bacon, patatas, tomate y queso.) <b>6€</b></li>
			<li>Perrito caliente simple. <b>2€</b></li>
			<li>Sandwich de jamon york y queso. <b>1.50€</b></li>
			<li>Sandwich vegetal. <b>2€</b></li>
			<li>Montadito de pollo o lomo. <b>2€</b></li>

		<h3>Otros</h3>

			<li>Nuggets con patatas. (8 unidades.) <b>3.50€</b></li>
			<li>Croquetas con patatas. (8 unidades.) <b>3.50€</b></li>
			<li>Salchipapa pequeña. <b>2€</b></li>
			<li>Salchipapa grande. <b>3.50€</b></li>
			<li>Patatas pequeñas. <b>2€</b></li>
			<li>Patatas grandes. <b>3.50€</b></li>
			<li>Crepes. <b>3.50€</b></li>
			<li>Tortitas. <b>3.50€</b></li>
			<li>Gofres con chocolate. <b>3.50€</b></li>
			<li>Buñuelos. <b>3.50€</b></li>
			<li>Pollofres. <b>4€</b></li>
		</ol>

		<p>¿Quieres ver tu negocio localizado en Burguillos en este espacio? Contacta con <a href="mailto:contact@owlcode.tech">contact@owlcode.tech</a>.</p>

	</content>
</post>
