<post>
	<author>Burguillos.info</author>
	<date>2023-07-30T13:43:00+00:00</date>
	<title>Burguillos.info disponible en la red Tor.</title>
	<ogdesc>Burguillos.info disponible en la red Tor.</ogdesc>
	<category>index</category>
    <img src="/img/tor.webp"/>
	<slug>burguillos-info-red-tor</slug>
	<content>
        <img style="border: 1px black solid;" src="/img/tor.webp" alt="The icon of the Tor Network"/>

        <h2>Desplegado Hidden Service para Burguillos.info en Tor.</h2>
        
        <p>Los hidden service de la red Tor son una tecnología realmente prometedora que permiten desplegar páginas web
        a internet sin necesidad de tener puertos abiertos en un router o un nombre de dominio comprado, esta red además
        de abaratar costes para los desarrolladores provee una privacidad mucho mayor a los usuarios de dichas webs.</p>

        <p>Es por ese motivo que desde Burguillos.info nos hemos animado a desplegar un Hidden Service que os permita
        aprovechar todas las capacidades de la red Tor también al consultar información sobre nuestro pueblo.</p>

        <p>Si os descargáis Tor Browser siguiendo las instrucciones de <a href="https://www.torproject.org/download/">la página oficial del proyecto Tor</a> simplemente apuntando a <a href="https://burguillos.info">https://burguillos.info</a>
        os preguntará el navegador si queréis acceder a la versión alternativa sobre Tor.</p>

        <p>Si en vuestro camino por Tor no queréis pisar clear net en ningún momento la dirección de Tor es <a href="http://burguic3le5osczqiw3627lazs36e42otfq3xe4rgj4hnbubllzhhbyd.onion//">http://burguic3le5osczqiw3627lazs36e42otfq3xe4rgj4hnbubllzhhbyd.onion/</a>.</p>

        <p>Los más espabilados del grupo estareis pensando. ¿No eran las urls http inseguras?</p>

        <p>En el caso de los hidden service esto no se cumple ya que la propia red encripta el tráfico desde tú máquina
        hasta el hidden service, sin embargo si usais Tor para acceder al internet normal si debéis preocuparos de que
        la web se encuentre sobre https para que no puedan espiar vuestro tráfico.</p>

        <p>Cabe destacar que Google está intentando imponer en internet un estándar muy dañino de DRM web que impedirá
        a la gente poder modificar y crear sus propios navegadores sin ser certificados por Google.</p>

        <p>Os ruego a los ciudadanos de Burguillos que os resistais a este estándar y dejéis de usar Chrome.</p>

        <p>Un ejemplo de navegador alternativo a Chrome es por supuesto Tor Browser, pero Firefox también es una
        gran alternativa y recientemente ha superado de nuevo a Chrome en performance.</p>
	</content>
</post>
