<post>
	<author>Sergio Iglesias. (Lead Developer)</author>
	<date>2023-08-21T15:11:00+00:00</date>
	<title>Burguillos.info crece.</title>
	<ogdesc>Burguillos.info crece.</ogdesc>
	<category>index</category>
        <img src="/img/burguillos-front.webp"/>
	<slug>burguillos-info-crece</slug>
	<content>
            <img style="border: 1px black solid;" src="/img/burguillos.webp" alt="The icon of Burguillos.info"/>
                
            <p>Cuando creé esta web en Noviembre de 2022 lo hice como un experimento sin ser consciente del éxito
            en el que se convertiría, actualmente estamos recibiendo más de 12 000 peticiones mensuales, creciendo
            continuamente y hace poco superamos los 180 clicks en Google en 28 días, el experimento sin duda
            se trata de un gran éxito.</p>

            <p>Como cabe imaginarse el contenido que más interesa a los lectores de Burguillos.info son las cartas,
            menús y datos de contacto de negocios en el sector de la hostelería.</p>

            <p>Al darnos cuenta de esto en Burguillos.info decidimos mejorar la experiencia en ese sentido, antiguamente
            los negocios de hostelería estaban agrupados junto con el resto de negocios en una sola categoría, "Negocios".</p>

            <p>Con la idea de mejorar el SEO y la experiencia de usuario tras un arduo esfuerzo dimos a luz a las subcategorías y atributos, 
            gracias a ello los usuarios de Burguillos.info pudieron empezar a filtrar según sus intereses, ya sea
            un lugar donde comer una hamburguesa, una pizza, recibir la comida a domicilio e incluso hace poco
            donde pedir comida vegana. Los clicks a través de Google se dispararon rápidamente.</p>

            <p>No obstante este esfuerzo de desarrollo, mantenimiento de sistemas, creación de contenido, obtención de
            datos de los negocios, pago del nombre de dominio y muchas cosas más no es algo que nos salga gratis y 
            Burguillos.info tiene que expandirse para obtener beneficios económicos si quiere perdurar en el tiempo.</p>

            <p>Una vez que Burguillos.info sea capaz de sostenerse económicamente la idea sería crear portales parecidos
            para pueblos de las cercanías de Burguillos que también sean auto-sostenibles.</p>

            <p>Es por ello que desde Burguillos.info hemos decidido poner en marcha un programa de publicidad no invasiva,
            esta publicidad no toma tus datos ya que no funciona con un proveedor externo como Google, nosotros buscamos
            nuestros propios anunciantes entre los negocios locales de Burguillos y alrededores; y les damos un espacio 
            privilegiado para que puedan hacerse conocer entre los habitantes de Burguillos.</p>

            <p>Hacía tiempo ya que algunos negocios nos comentaban que estaría
            bien tener un espacio de promoción exclusivo en Burguillos.info este desarrollo pretende saciar esas demandas.</p>

            <p>Creemos que la publicidad que os aparecerá os resultará relevante ya que os dará a conocer un poco más nuestro pueblo.</p>

            <p>Hemos diseñado la publicidad de tal forma que pueda cambiar según la fecha, hora, día de la semana o incluso
            tener varias versiones alternativas que cambien de forma aleatoria para adaptarnos a las necesidades de tu negocio.</p>

            <p>¡Anunciarte te da la oportunidad de expandir los horizontes de tu negocio!</p>

            <p>Si quieres anunciarte en Burguillos.info no dudes en contactar con <a href="mailto:contact@owlcode.tech">contact@owlcode.tech</a>,
            si crees que algún contenido de Burguillos.info está desactualizado o que debería aparecer algún contenido concreto contactanos de igual
            modo.</p>
	</content>
</post>
