<post>
	<author>Sergio Iglesias (Lead Developer)</author>
	<date>2023-04-30T23:58:37+02:00</date>
	<title>Problemas técnicos.</title>
	<ogdesc>Explicación sobre porque no se ha podido acceder a la web estos últimos días.</ogdesc>
	<category>index</category>
	<img src="/img/fibra-cortada.jpg"/>
	<slug>problemas-tecnicos</slug>
	<content>
            <h2>Burguillos.info ha vuelto a la normalidad tras 5 días inoperativo, te explicamos las razones.</h2>

            <img style="border: 1px black solid;" src="/img/fibra-cortada.jpg"/>

            <p>En burguillos.info siempre hemos pensado que tenía lógica tener el servidor localizado en Burguillos y no
            en otro país como Alemania. Debido a que ningún proveedor de VPS tiene localización en nuestro municipio decidimos
            alojar la web en un pequeño ordenador en mi casa que es también sede de la empresa que lleva burguillos.info,
            owlcode.tech.</p>

            <p>Esta decisión técnica tuvo sentido a pesar de existir proveedores que la podrían alojar con menos problemas habituales
            en Burguillos como cortes de suministro eléctrico. Pensamos que si vas a hacer una web sobre Burguillos que menos 
            el servidor se encuentre aquí fomentando la economía local y no la economía de otra localidad o país.</p>

            <p>No obstante en un despreciable acto de mala voluntad alguien decidió que el cable de fibra óptica de esta web
            le estorbaba y lo cortó. Hasta aquí todo tiene fácil solución y no hubiese justificado más de
            dos días de tiempo inactivo ya que el técnico de la fibra llegó al día siguiente y realizó el diagnostico
            de que la falta de conectividad se debía a que el cable de fibra óptica había sido seccionado de forma completa
            resultando de ese modo imposible que la información fluyese por el mismo, por lo que al día siguiente procedería
            a la reinstalación completa del cable.</p>

            <p>No obstante uno de los vecinos.- Que en ningún modo está demostrado que tuviese nada que ver con el corte del canal
            de comunicación a pesar de haber estado realizando una obra donde reorganizó la disposición del cableado en su fachada.-
            Se negó en rotundo a la reposición del cable, fundamental no solo para el funcionamiento de esta web sino también para
            mi trabajo.</p>

            <p>A día de hoy la sede de esta empresa continúa sin un canal de fibra óptica para operar debido a las reiteradas
            negativas del sujeto en cuestión.</p>

            <p>El servidor ha sido desplazado a otra localización donde permanecerá hasta que se restaure el servicio y desde
            owlcode.tech nos reservamos el derecho a ejercer acciones legales.</p>

            <p>Tras el desplazamiento al inspeccionar el servicio social.burguillos.info hemos constatado que no es compatible
            con versiones soportadas por la comunidad del lenguaje de programación Ruby, por lo que hemos decidido apagarlo
            y sustituirlo por otro servicio de naturaleza federada como puede ser Mastodon. Aceptamos sugerencias sobre que
            software de red social os gustaría ver en este sitio.</p>

            <p>Esperamos desde burguillos.info que paseis una mejor semana que la que yo he tenido.</p>
	</content>
</post>
